Los ECL creados seran guardados en este directorio
*Puede crear un ECL o configuración manual a partir del BOM de un equipo
*Al actualizar en la herramienta y presionar guardar se actualizan todos los cambios en el archivo
*Esta carpeta es necesaria como directorio final de los ECL